有無人apple music仲有位比我夾

加問

巴打有位？

無呀 不過我地呢幾個夾啦

我之前手痕用過，係左個試用期，你host可以嗎

Ahh我唔係好識整

幾錢？

$88 有6個位

我都想join

佢apple個機制係家庭共享架喎，課金啲錢都係host張卡到扣，所以都係搵啲識既人夾好啲

有得比你set同family share啲咩㗎嘛

求位

有興趣夾

求夾

我開個新acc做host, 有5個位, 有興趣tg我

原來有啲咁既野

Push